係咪淨係識用搬石頭xxxxx呢句

好悶
係咪無讀書

睇下1984啦
獨裁國家用來用去幾個詞，係要限制人民思想

你睇中國人受訪問
開心就十之有九「特別的激動」
無想像力既人先易管